話去搵ptgf既都係傻仔既應該好多本身仲係學生

正常畢業出左社會
點會有機會識到學生妹

事實係
咩年紀既男人都鐘意後生女
但搵到既女友基本都同自己年齡差唔多既
最多細幾歲

我本身都有搵私影
食過一啲有價既私影妹同所謂part-time model
但肯定地就算佢哋係學生年齡都同一般ptgf唔同
唔係性經驗唔同而係成個心態都唔同

當年我第一次約左個ptgf出街
諗住見識下睇下係咪真係學生妹又咩樣
如果真係唔得咪走人
點知無揀錯真係學生妹樣好pure雖然微波
去食飯然後去海邊同我初戀做既野一樣
最後諗住分手佢仲主動攬住我好似好怕醜咁問我上唔上酒店
雖然唔知係咪扮但係床度我做主動佢好似咩都唔識咁真係好正
所以果陣都搵過佢好多次

女友或者老婆一有咩唔滿意就講嘢有骨摷舊屎講
再唔係就西面
點會再有咁既體驗

睇完頭2句
已經冇討論空間

正皮